En het is allemaal de zijne alleen, Prince Charming, mijn geweldige minnaar, mijn god van genaden.
Maar ik ben armen naast hem.
Arm  Wat doet dat er toe?
Wanneer armoede binnensluipt aan de deur vliegt de liefde door het raam naar binnen.
Onze spreekwoorden willen herschrijven.
